有冇人細個成日做埋啲危險野

細個成日好暴力咁對個妹
喺耳邊嗌 成日推佢 又時仲扭佢隻手
仲試過玩門夾爆佢手指

諗番勁後悔
其實生命勁跪弱
好容易會冇咗
點解我咁衰

不過而加我對佢好好

依d係變態

有冇妹妹圖
呀哥都要

Cls

內射

細個點識咁多 全部都唔係突登做

你令到你妹無左生命

跳十幾級樓梯
伸手指入風扇
釘書機釘手指

依家唔敢了

大個諗番其實好容易就會

冇失去

樓豬ff自己個妹未死，其實錯手殺左人

原來喺連登開po只有幾個下場
Gay
Rip
雞

呢個一出事番唔到轉頭

玩火

試過38樓跳落街
好彩無事
以後唔敢

唔帶套

Rip

放手落熨斗

訓喺度飲水